大家一定要清醒 五毛接暴徒力大肆鼓吹以暴易暴 想我哋俾人拉

這是他們plan的一部份

嗰班係黑底 而且警方默許

我哋還手以暴易暴
一定被拉施重刑

仇，唔係咁報

Push

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

#221265